[坑口]高調支持警察執法店鋪有大批廢老排隊

一

有無巴絲知咩事

哩檔嘢平日拍烏蠅

呢D老而不死唔似會食呢D餅

冇撚理由....D廢老平時食呢D野既咩?

可能有試食／送野

唔似係比錢買

10個廢老嗌一個餅10個人食

係囉，早兩日都見到

是但啦 wfc

活動送coupon? 不過只證明呢間野紅底，唔好幫襯

應該免費派